民主派聯合召開記者會支持劉小麗

民主派在立法會會議召開前，聯合召開記者會支持劉小麗，指梁振英以公權力提出司法覆核具政治目的，為的是推翻立法會選舉的結果，籲市民團結對抗

偽善到呢

鄭松泰比人攪又點計？

政府覆核左佢啦咩

松泰罷免立會要過2/3
正常唔會過到

好似係在席議員2/3，泛民唔夠人去開會既話

用立會罷免，法庭都唔駛上

做點都好過唔做